［嚴正聲明］港共政府若不撤回送中 及後將不能再管治

2014年因普選問題而爆發佔領運動，使香港嘅集會運動推進到另一階段。

佔領運動後開始啟發左本土思潮，港獨嘅聲音冒起，繼而再發展成2016年嘅旺角騷亂。

2019年再因送中條例推動到103萬人遊行上街，再爆發第二次佔領運動。

根據依個速度發展落去，即係而家有7份1香港人已表態反對你，都未計沉默大多數，可能發展到更多人反你。

而2014後發展到有港獨派，咁2019後會有武裝革命派？今日已有義士為香港犧牲性命，開始重演緊台灣鄭南榕事件，及後台灣嘅威權統治結果係點？

所以你777只有兩條路走，
1. 狠狠地派解放軍殺曬依100萬香港人
2. 重推普選俾香港人有真正嘅選擇

推